[鬥有錢]Tony Stark同Bill Gates 邊個有錢啲

如題
Bill gates好似有810億usd
Tony有幾多

We have a hulk

I have an army

開post無人回

From Marvel Comics to the world of DC, here are nine of the richest superheroes and supervillains of all time and their estimated net worths.

Black Panther Net Worth: $90 Trillion.
Iron Man Net Worth: $30 Billion.
Green Arrow Net Worth: $3 Billion.
Batman Net Worth: $999.99 Million.
Emma Frost Net Worth: $900 Million.

唔知點計出黎

Outdated